我地係中國香港人!!!!!

以後邊個自稱係香港人都係港獨 我地係叫中國香港人!!!!!!!

收皮啦樓主
我哋係中國人
乜撚嘢中國香港人啊
係咪分裂中國同中國香港
我叫國安拉鳩你
利申：平時鬥開紅